點解田中太郎呢套野無論漫畫還是動畫可以係網絡近乎絕跡？

如題
套套都冇事，得呢套有事，到底當中有冇d咩都市傳說？

說好不提既漫畫

想睇番吉高志屎眼

成個系列有哂喎...